@techreport{marthajr-et-al:2003,
    author      = {Martha, Jr., Geraldo Bueno and Luis Gustavo Barioni and Lourival Vilela and Alexandre de Oliveira Barcellos},
    title       = {Área do Piquete e Taxa de Lotação no Pastejo Rotacionado},
    institution = {Embrapa},
    year        = {2003},
    type        = {Comunicado Técnico},
    number      = {101},
    address     = {Planaltina - DF}
}

@techreport{camilo-silva:2009,
    author      = "Camilo, C. O. and da Silva, J. C",
    title       = "Mineração de dados: conceitos, tarefas, métodos e ferramentas",
    institution = "Institudo de Informática da Universidade de Goiás",
    year        = "2009",
    type        = "Relatório técnico"
}
